我係地勤關於機場我有嘢想講

是咁的，我係分化撚，想分化吓大家

分你老母呀！講好左不割蓆、不篤灰、不分化架嘛。

我借朋友 ac 出 post，有啲野我係一定要講。

我其實都有落場周圍行下睇下、對於今日發生既事我有少少睇法。

首先我都好明大家琴日因為解散軍既fake news而搞到散水好唔gur，今日好想再塞多次機場同時向外國旅客表達返大家既訴求。

但係今日塞機場既，我可以話比大家知，你一D成就都冇拎過。

AA今日根本冇取消機，只係唔開check in，而家入面只做轉機客，咁你冇cancel到班機但又唔比客check in，最後落左邊個數？唔係777、唔係AA，而家落左大家數。天琦擔心我哋，特登响獄中寫信俾我哋，「我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠！」如果你响機場已經冇效果，就散啦！

已經有好多外國鬼佬鬼婆唔係屌AA，而係屌緊大家唔比佢出發，再係咁落去大家係出面點浪費口水都冇用，甚至比到位777做你。 同第一次和你飛完美地一紙不留相比，係印象分嘅問題啊。 屌港人，阻港人返工， 你仲可以話佢廢老，話佢港豬。你而家屌啲遊客，做乜9？你唔係要國際支持咩？仲話眾籌去外國登報搵要國際關注，不如留返啲錢買飛機杯仲好！

仲有噴漆啊，係核爆都唔割，但係要搞啱對象！個機場冇得罪你，唔好搞，Aa已經好合作。世界上冇幾多個機場會有graffiti架！你玩壞左機場，要遊學嘅話點算！

唔好忘記航空公司好多地勤同事都用緊自己方法支持你哋，尋日啲機取消晒都幫你哋頂，三罷亦令二百幾班機取消， 唔好再俾位人哋入啦！

你地睇下，一單小事就搞到你地分化、互屌，中晒劉業成計呀！一人打自己一巴。打醒自己，再一齊爬山！屌完唔好再嬲唔好再嘈，記住五大訴求，同818大遊行呀！

push

推
依家機場好危險

721

721 811

推

well well

巴打你心水清，唉，我見住出面d post同朋友之間今日都為呢樣野拗左好耐係核彈都唔割，但大家真係可以冷靜d先

Push

我希望大家嬲完之後可以回歸理性，慢慢討論番大家今日有咩做得好，做得唔好，點樣改善

大家唔好爭一時既勝利呀！我地目標係五大訴求呀，先可以為過往咁多手足討回公道呀！

推721

[文宣] 公安單野..........

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

光復香港時代革命
機場係英國佬留低既最後一份禮物